====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un projet existe d ' abord par la définition d ' objec tifs à atteindre (la transformation écono mique , urbaine et sociale) , ce qui suppose une connaissance de la réalité;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

